\newcommand{\titel}{A12-01 Aufgabenkomplex - ISM-Transceiver}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
\include{Templates/Title}
\section*{Aufgabe 1}
\textit{Stellen Sie auf Basis der bereitgestellten Funktionen den Transceiver folgendermaßen ein:}
\begin{itemize}
\item \textit{Transceiver im Empfangsmode}
\item \textit{ID und Frequenzkanal sind gleich der Nummer ihres Praktikumsarbeitsplatzes (im Bereich von 1..10, steht am Labortisch)}
\end{itemize}
\textit{Geben Sie alle empfangenen Datenpakete auf der USART2 aus.}\\

\textit{Dokumentieren Sie die von Ihnen empfangenen Datenpakete. Probieren Sie das auch für 2-3 andere ID aus dem Bereich 1...10 aus. }

\section*{Aufgabe 2}

\textit{Entwickeln Sie eine Anwendung die folgende Funktionalität besitzt:}
\begin{itemize}
\item \textit{Das MSB-IOT Board soll per RTC-WakeUp alle 30 Sekunden aus dem LPM-Mode Stand-By neu Starten und folgende Funktionen ausführen:}

\begin{itemize}
\item \textit{Initialisierung aller notwendigen Periperieeinheiten.}
\item \textit{Setzen der neuen Startzeit.}
\item \textit{Durchführung notwendiger Messungen.}
\item \textit{Übertragung der Messergebnisse per ISM-Funk.}
\item \textit{Übergang in den Stand-By Mode.}
\end{itemize}

\item \textit{Folgende Messwerte sollen mit Datums- und Zeitstempel an einen ISM-Receiver mit der Adresse 100 auf Funkkanal 0 übertragen werden:}

\begin{itemize}
\item \textit{Batteriespannung}
\item \textit{Temperatur}
\item \textit{Zustand Taste 1}
\end{itemize}

\end{itemize}
\newpage
\section*{Aufgabe 3}

\textit{In dieser Aufgabe soll zwischen zwei MSB-IOT Boards bidirektional ein Datenaustausch stattfinden. Der Zustand der Tasten 1 und 2 soll zwischen den beiden Systemen ausgetauscht werden und LEDs ansteuern. }\\

\textit{\textbf{Für MSB-IOT 1:}}
\begin{itemize}
\item \textit{Transceiver in den Empfangsmode setzen}
\item \textit{Initialisierung Funkkanal entsprechend des Arbeitsplatzes}
\item \textit{Initialisierung auf ID = Arbeitsplatznummer}
\end{itemize}

\textbf{\textit{Für MSB-IOT 2:}}
\begin{itemize}
\item \textit{Transceiver in den Empfangsmode setzen}
\item \textit{Initialisierung Funkkanal entsprechend des Arbeitsplatzes}
\item \textit{Initialisierung auf ID = Arbeitsplatznummer + 10}
\end{itemize}
\textit{Wird die Taste 1 auf dem MSB-IOT 1 gedrückt soll ein Funkpaket an MSB-IOT 2 geschickt werden das die rote LED einschaltet. Wird die Taste 1 auf dem MSB-IOT 1 losgelassen soll ein Funkpaket an MSB-IOT 2 geschickt werden das die rote LED ausschaltet. }\\

\textit{Wird die Taste 2 auf dem MSB-IOT 1 gedrückt soll ein Funkpaket an MSB-IOT 2 geschickt werden das die grüne LED einschaltet. Wird die Taste 2 auf dem MSB-IOT 1 losgelassen soll ein Funkpaket an MSB-IOT 2 geschickt werden das die grüne LED ausschaltet. }\\

\textit{Bezogen auf die Tasten des MSB-IOT 2 soll die gleiche Verhaltensweise für MSB-IOT 1 realisiert werden.}\\


\textit{Begründen Sie den Lösungsansatz und stellen Sie die Zuverlässigkeit der gewünschten Funktionalität sicher. Testen Sie das System. }

\end{document}